「突發」旺角朗豪坊

條友係咁望住黑衫 仲屌人老母

有2條短棍

推

人在旺角要小心

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

小心呀巴打

負皮俾個標題

只係想比係旺角嘅手足小心

甘刀要開post🤔

好對唔住 只係想手足們小心

幫你啦

條友一直係到冇走開

你個標題打好d 手足唔使禁入黎都知咩事

等緊朋友 放心

明白 下次會做好 打返好個標題

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶
如何令Trump落力幫手

個樣似 身高大概180

典型廢老

似

我一開頭以為講大肚臍阿叔

小心

我都以為係

佢唔知係咪住 卓悅隔離 棟樓 入左去

遠東？

係

人多直接私了啦

我都想直接做佢一鑊

私了

原來叫懵撚

依啲阿叔如果冇武器一對一都收佢皮啦

改名都衰撚過人 真係懵撚

呀叔好無辜

屌望左陣先見到個白衫

唔係咁講 佢都高 身材都幾fit

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

少偷影人 有小小咁多淆底

落單白衫

旺角又無戰區，一個啊伯周圍望都開post
仲要做埋標題黨呃手足入黎

大陸佬，睇對閪皮鞋就知

留言嗰陣以為係大肚阿叔

係唔係要人落黎？

可以crop圖/blur嘛

你應該圈埋

兄弟唔洗住 佢得個屌字
冇出手

唔係講緊呀叔

有方法解決港獨標籤
示威者大量舉國旗
咁班藍絲應該會精神分裂

咁樣可以將個波同焦點聚番5大訴求同香港政府

佢無圈出黎...係白衫果條友
D巴打話條友之前有科..應該黑底

我都係心諗咁撚肥想點

好對唔住我下次影返好小小

屌 人起朵佢起朵 起個咁撚柒既朵

好對唔住 我會post返啲文宣

笑撚死

下面個阿叔嗌黑警可恥架
同路人嚟

我好近要出聲4min

佢無幾耐俾差佬和藹地拉走左

咁
都
咪撚用5p字

似 老黑

又係橙衫
見親啲搞事廢老都係著橙衫

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

佢地應該講緊 白衫揸棍個呀叔

似就去大陸篤灰網度篤鳩佢

手足小心

Push

個肚裝得落兩個頭盔
似係廢老多

屌

佢係咪就黎生？定係腰椎間盤突出？

可能條友係眼黎 call白衫

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

明白！
唔怕一萬，只怕萬一
謝謝你

郁佢啦

咁
都
咁難打？

幫手upvote

好小事 最重要手足安全